大楷英文字母E 係寫上面橫線先定係左面直線先？

今日個朋友同我講係寫直線先，google 完一輪又真係好多教學都係寫直線先

上面橫線先
左面直線先

069 01000101

寫完直再寫橫

今日先知原來有人係寫橫線先

214連埋寫 最後3

橫先揮手區(⁻L-)
btw F都係(⁻l-)

Z+一橫

寫關草書 一筆過

我係一丨一一咁寫

我係 - - |_

寫左咁多年-l- -
原來係錯既

same

| - - -

C-

一L一

揮手
但我F似係一r

我係1432
14連筆客個L字咁，之後中橫，上橫結

唔係寫直線先果班應該讀啲好垃圾既幼稚園

寫開—|——

覺得橫豎同係咪直線有關嗰班就肯定讀啲好垃圾嘅幼稚園

啱
寫曲線先嗰班應該要重讀幼稚園